南京大屠殺既南京市民係咪臨記？

中國政府搵臨記做戲去屈日本士兵？

南京事件黎咋冇閪死過人咩

咪道聽途說啦
南京邊有事過

咪on9啦，果陣根本都未有南京依噠地方，何來大屠殺呀？

南京市民大暴動

根本冇死過人 如果有佢地d家屬點解唔出聲？

係，收左日本仔錢

根本無發生過無死過人
我睇唔到日軍有殺過中国人

成件事只係某D別有用心既政客作出黎既

歷史上最大老屈

兩幫政見不同人士
發生集體打鬥而且

係真

事件非「無差別襲擊」、衝突雙方「勢均力敵、旗鼓相當」

收左錢

個別事件

責任不在日方

別造謠 南京人人安居樂業
我的小區根本冇事